地球上邊個人種最應該比狗屌？

蝻亞
Muslim

香港人

TB

Muslim唔係人種